試下用歌詞黎傾計

下雨天了 怎麼辦？

怎麼辦 感覺甜又酸

怎麼辦 怎麼能返

不能回頭 多年前 早明言不能回頭

也許不應該只為昨天放棄現在

我屌你亦無需要對號入座

唔屌到你以為自己好撚型！

我碌鳩 又痕又腫